(有片) 疑似陳彥霖812最後出現喺東涌黨鐵站 [代post]

代朋友post:

我去到現場嘅時候，有救護員喺佢旁邊，情緒平穩。之後有一位有委任證嘅便衣警員到場了解，個女仔就開始激動，話唔想警察接觸佢然後跑左去牆角喊。我聽到佢好似話男朋友俾狗拉左，相信就係之前嗰日即係811。如果片入面嘅女人真係陳彥霖，咁好大機會就係呢日被送去女童院。

push

衣着打扮頭髮顏色 都似

Push

Push!!!

推

推！

緊急，今日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

Backup

上衣都似！

真係似，同佢ig段片啲打扮如出一轍

快backup

721 831 101

陳應該無入女童院 因為一般安保護令入左去無第三方介入係會長住

Tui

推，還我真相

咩料

衣著似

班聲稱朋友死出黎未？

似係佢...

Cls pish

件衫一樣都唔代表係同一日

似ar, push

睇指甲

先推再睇

男朋友daddy

pish

江sir話佢無比人拉過？

片最尾話：我要搵daddy⋯⋯男朋友daddy

佢男朋友點？

就算件衫一樣 但唔代表係同一日黎啵

似
推唔到都要推

離真相不遠

件背心

依家我信係情緒或精神問題
no offense
rip

係佢，但對尋找佢死因冇幫助，日子相距咁耐

Dgx巴

佢男友唔係坐緊監咩

10年前佢係邊，有冇巴打搵到

tui

指甲

警犬又講大話

要推

點解佢係地下哭就要送去女童院?
狗隊又話霖霖無因修例事件被捕?
成件事 狗隊講左好L多大話!

連登神探有咩問題？屌柒果班屌人查案既狗
好撚驚水落石出咁喎

濫捕

會唔會係佢男朋友出咗事
啲狗要滅佢口

一樣！

屌 推

咪係

p

一陣行出黎話送去女童院唔等於被補，dklm

10.20

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

同自拍似係同一個人

但係佢個樣又唔似係準備俾人拉

唔洗證明狗殺左人
證明狗講大話已經夠
我地無公權力 要去證明自己清白係佢地自己做

似係男朋友果邊有啲野
對依單案應該有重要線索

無因修例，但有因情緒不穩個時推差佬被捕?

係
黑色指甲油

我地一定會幫你搵到真相！你在天之靈一定要搵 害你同死後污衊你嘅人 報仇！ 你班仆街mon post 狗 記住你地都係兇手 一定有報應 DLLM

sad

812無拉人ga bor 好似

呢個似

咁佢男朋友宜家點????之前俾狗拉左???

要知佢男友嘅野
佢男友係咪今次社運被拉

指甲油同色！！！

咁都叫疑似 直頭係wo

佢男友老豆條線可疑

全世界back up

指揮官

有冇人搵到佢男朋友
應該可以係佢男朋友知道啲野

佢似係情緒不穩附近啲人見到報警
定有人已經confirm咗佢去咗女童院？

之前有人話佢男友坐緊監？

一定係佢嚟

之前有單都係用保護令塔人去女童院

【Now新聞台】六月至今，12至15歲被捕人士累計有104人，其中一名13歲女童在警方申請保護令期間，入住兒童院27日，事後卻無被起訴。有律師質疑，警方以申請保護令阻嚇年輕人示威。

無因修例事件而被捕
佢拉完人夾硬話唔關示威事都得

唔肯定:
有post話佢由812失蹤1個月
因為入左女童院

坐左監 但報夢巴個夢好似仲有個男仔唔知係咪佢男朋友

812？差咁遠？

佢story係哩個look

關鍵出嚟啦 佢男朋友可能是入裏出左事

屌黑警老母

仲似？直情係啦

屌。睇到好撚驚

報紙係講話佢男朋友坐緊監
但唔知關唔關今次反修例示威件事

對鞋唔一樣嘅？

邊個仲話佢唔積極參與運動
812係和你塞機場......

佢條仔坐監好似唔關反送中事喎，之前已經坐緊

片段有沒影到拉左？

問題係點解有人要隱瞞真相

佢男友daddy肯出黎未？

直頭係佢 nike拖鞋

越爆越多 好撚可疑

未必係同一日

咁佢男朋友daddy 係邊? 尋人!!

我知唔係鞋抽老負責查，但屌佢老母，串過馬撚，全家留係大灣區啦！

還彥霖清白！

女童院係最近既事咩

Check

話唔同嗰啲係咪On9 擺撚明一樣 唔使疑似

要搵男朋友，男朋友daddy
搵男朋友+daddy 定係男朋友呀爸

直頭係佢，對拖鞋及衣著

衣著同當日一樣？

有冇人聽得清楚霖霖講咩？

有查id card 已經跟蹤你

衫十分似，但冇頸鏈，或者喺睇唔清楚

黑警一定要落地獄

仲有頸鍊

係佢即係點
代表唔到lift果個係佢
可能搵人扮

我想靜下
得番自己一個成日
我住元朗
我番唔到屋企
唔要你比我既野
唔值得我收
我得一個目的
搵daddy
男朋友daddy

大約聽到呢啲

812 好耐啦喎，之後點睇都正正常常

Agger

一定係佢啦on99
仲針著係唔係，咪撚on9

又係無咗個袋...？

黑色指甲油

如果佢屋企有問題冇得返屋企
812着住同一套衫唔出奇

越諗越心up

似佢喎，推

有無人聽到佢講咩

係佢啦

一模一樣喎屌

是 我有見過 一定消失左一個月 之後話重新出發

推呀唔該!!! 搵返當日812既人出黎!

雖然大海撈針
不如手足都睇下自己手機有無影低過相或者片段
有可能有蛛絲馬跡

件背心同自拍條片一樣

搵人聯絡佢男朋友，同男朋友老豆啦！

放上Twitter

對拖鞋係

條片 係812 睇標題啦屌

好似有頸鏈

發生咩事佢會咁樣坐左係地鐵站喊到咁樣.........

已經確認左班黑警講大話
等4點

咁即係佢有上過堂 黑警作故仔

似係
手指甲都係黑色

但有人影到點會無報
個日無印象有衝突

迷信撚唔信既出返去討論大陰謀啦

發夢嘅野點會周街唱
同你唔是死黨點敢講

衣物同自拍一樣...

第一張隱若見到有

Agree 唔係個個都打卡。。

核實返呢幾樣野:
1. 一開始邊個話佢男友坐緊監??有無FC?
如果男友係坐緊監，好大可能真係精神狀態有問題
2. 男友老豆係邊??
3. 陳小姐係咪住元朗?
核實陳小姐係咪片中人
4. 當日救護員有無可能搵得返
救護員唔記憶，應該都要寫report??

核彈

好慘

其實都唔知有無被捕/入女童院

佢自拍條片唔係尖沙咀咩

...

aggar

我都有印象係一早坐緊
要驗證下係因為咩坐監

有警察處理過，實有登記個人資料，check返咪知係咪佢。
差佬實會做，因為可以証明佢情緒不穩，自殺的可信性又高的。

定係男朋友同daddy係指同一人？？？

仆街黑警

好似係佢

唔關事？ 佢9.19唔係仲返咗學咩

佢男朋友爸爸應該係重點
失蹤？

連登偵探！！！！

根本就係 有啲乜好懷疑

陳彥霖有自拍講嘢片段流出
黑色吊帶白色底蝴蝶花紋top
個心口design同呢件一9樣

聲都似

嘩

如果呢度話佢男朋友係俾狗拉左
點解之前又話佢男朋友係入面坐緊但唔關反送中事？

點解一有便衣警員到場就開始情況激動？

認得件衫，係本人

一定係佢啦 對拖鞋

男友係坐監，之前有新聞。

之後入咗一個月，會唔會佢喺女童期間發生咗啲事？

佢話淨係要搵到佢男朋友爸爸？

好似，99%似

睇過好似話唔係

Wtf

件背心一撚樣

對鞋都一樣，上有白圖案然後白底。

樣丶膚色丶衣著

有個戴帽個女仔好近影左相或片wo，可唔可以搵到呢個女人出黎，搵番個日係幾多號？

推爆佢

Backup定片

可能係被謀殺嘅起因

格離post話佢入咗一個月女童院

摩擦力

直頭有啦
樓主有張咁高清既都唔睇
自己整張出來托咩

同佢自己拍個條片一樣look

似

。

佢話佢住元朗特登嚟到東涌 又話自己返唔到屋企
係唔係屋企發生左事 要去到東涌求救？
有冇人搵到佢男朋友/男朋友老竇係咪住東涌

同問

聽到佢喊好心up,

其實有話佢去左女童院？

覺得唔是 因為多個證供好sure是有男朋友比人拉左, 而霖霖冇人冇物, 同老母關係唔好, 有機會最親嘅反而是男朋友屋企人

有post話佢阿媽唔比佢返屋企 未fc
有post話佢因為想見男朋友而襲警 20/9 上庭
有post話佢入咗一個月12/8~12/9女童院 原因不明
因為入咗女童院 16/9 第一日返學 佢啲同學見過佢一 兩日
佢男友應該係義士比狗拉 佢去揾佢男朋友被人告襲警 比人的埋去女童院

Post Twitter

我本身都係咁諗
但兩個係唔同地方（東涌812&尖沙咀811（？）） 所以未必係同一個人

洗咩咁煩 叫佢d朋友認下咪得 未被滅聲既話

推le個

厲害, 模查查我咩都聽唔到
只聽到男朋友DADDY

咁樣就比人拉左去女童院？有上過庭咩？班狗又話無拘捕過佢？

佢比6月已經出返黎

頂！所以佢之前有段片先咁冷靜話要搵到指揮官為止。係咪佢老豆送佢去死

即係佢有機會有比狗拉過

佢住元朗

9 成 係陳同學

我話上面嗰幅圖
佢地話睇唔到有冇頸鏈 所以唔肯定係咪同一個人

DGX

佢6月已經出左黎 7-9期間無入過去

男朋友daddy=指揮官

出嚟成為下個被自殺？
就算係有嘢想流出
都唔可以再當面講

肯定

9月先出事 中間隔咗一個月發生咗啲乜嘢 但尋日個cctv睇到佢仲望notes 唔似就自殺嘅人 死黑警一定有做手腳

黑警身有屎 唔想有人查落去
同當年逆權公民1987嗰單朴鍾哲之死越嚟越似

我反而見到有頸鏈喎

Pish

報夢巴個夢嘅白衫男係同犯，有份女女女佢，依家仲建在

點解

仲搵察佬？

等緊聽鳩吹？ 有用咩

指甲色都似

我都見到
胸口有嘢閃閃地

812係811之後
個日call馬全世界入機場

可唔可以講多啲

狗是改不了食屎

會唔會就係ig片講既指揮官？

件衫同之前段片一樣
肯定係佢喇....

似！
但同案情無關, 已好肯定19/9仲生存, 仲約fd 20/9 一齊返學
直到約5pm 後, 突然無晒消息

睇下有冇當日嘅目擊者講返
到底係休班捉住佢所以喊
定係佢喊所以隻休班狗埋去
但係佢乜都冇 除非一早被人跟 否則鏡頭前個男仔被懷疑嘅機會咪仲大

可唔可以搵人理下我

pushh
蘋果快啲再查落去啦

新界

男朋友個老豆呀

我都信佢有精神/情緒問題，不過佢係唔係因此自殺係兩件事

所以佢話daddy 會唔會指真係男朋友daddy

一定係佢 同段片一樣衫 指甲油

係佢

P牌無post講廢話=五毛

FC?

可唔可以搵人理下我
佢係有入過女童院 不過6月已經出左黎

弱智仔
仲要factcheck個d
唔該去驗眼驗腦

CCTV 入面嘅真係死者尼，死者係有預謀地被捉走。

其實究竟係乜野原因入女童院??

件衫係自拍個件

次次緊有p牌入黎帶風向 好驚真相比人知呀阿sir?

YES,我見巴打暗示講到包養daddy

死差佬想迫死人

女童院係社署野 推到社署出黎講

yes sir

江蛇話佢冇因為示威活動被拘捕過=最近佢係有因為其他事被拘捕過

會唔會d黑警覺得佢係某單案有關
一直迫害佢，但其實霖霖真係無辜
講出黎都覺得似d電影劇情咁款

點解咁肯定 ?
校方話佢請咗9月 2星期假
佢啲同學話佢16/9 第一日見佢
就算6月出返 都可以8月入返去

都話右上張相p左圖
屌你係咪面盲
之前咪有人放左張冇p既出黎

之前睇到話死者本來約好左去庭外支持佢男友

個老母成功同班狗搞到佢男朋友入去坐
之後搞埋自己個女
個女覺得男朋友daddy係唯一可以保護到佢

講都未必可信/有用
一早覆檢遺體就最好

你知d咩

會唔會有警察想溝佢？送物比佢！（溝唔到，先姦後殺）
佢話唔要、唔要你地比我啲嘢，我唔直得去收.

會唔會就係cctv同佢同lift既個個男人

我同佢有common fd
Best fd
你地依家有大部份嘅資料都係我個friend比出黎嘅

Push
812有無人幫幫手留意呀

如果係812，咁要查下812被捕人士有冇一個係佢男友？佢男友有冇被失蹤？

咁另外果個post話佢8月入到女童院係假?

佢8月12~9月11其間有冇留低其他線索

推啊

已經9成9係
住元朗
拖鞋 頸鍊 衫 身形 聲線 全部match

樓豬條片係咪你影嘅？

係佢啦！

推咗先

推，整合

有老母唔搵 搵男朋友daddy
有古怪

依家最重要係搵到佢爸爸 了解佢爸爸嘅背景

又係度捉字眼

肯定
我朋友8月中仲有同佢飲洒

警渣究竟俾咩佢？
佢唔要

我要真相

咪係!!!!

你點知的

呢個我知但點解夢入面條仔女女女佢

係人見到警察都警，佢得15歲，似比人盤問緊

？？？？？？

Pussssssssssssh

呢位巴打

推爆佢！

單單一段片你點判斷佢係有情緒病而甚至有自殺傾向？
有大嘅情緒波動都唔代表佢會因為咁自殺
我相信呢到好多人呢排情緒都好差

點解喊得咁淒涼

真係朋友未必敢出聲
早一兩日大堆聲稱自己係朋友帶風向但又提唔出證據

其實你可以爬下報夢post同iamgay嘅post

平時d白虎山屌都算啦（利申我信）
呢個有片喎 完全實片
話人神探個d實係鬼

想捉佢入女童？
佢寧願住男友屋企？

個地鐵站人來人往
一定有人目擊

Is her

推呀

假設811有人喺新屋嶺比人打死失蹤，其中一個係霖霖男朋友？所以要滅埋佢口？

喺呢場運動嘅人目擊/親身經歷暴政警暴嘅人都崩潰
大家睇新聞都會睇到喊
更何況佢一個妹妹仔
佢仲要家庭有d 問題
情緒化都未必係有精神問題

咁8月中後仲有冇見過佢
未開學就請咗2個星期假 去旅行?

嘩屌咩事呀

無可能

推
我聽到80%

色，餵多左，

咪出左黎吹雞禮拜一圍hkdi先有兩條片睇
講埋之前同佢走散左

push!

一開始講 我想靜下
得返自己一個咋 成日啦
聽唔清楚第二句
好似係早知唔講啦 嚟到金鐘啦
第三句都係等巴打補充

我聽咗幾次都係出到黎金鐘/東涌？

有見過 有覆機

Sauce or ghost

有睇

咁係咪證明佢811晚冇返過屋企

會唔會係我要搵男朋友 (同) Daddy

你點知架

之前睇過post話佢男朋友好早就入咗去 唔關事
陳彥霖係因為探監嘅時候同懲教(？)發生爭執 被控襲警

有鏈呀
心口有光

［置頂］陳彥霖疑點整合+行動

幫我推

件衫同佢ig一樣

咩係佢呃佢條仔，佢條條警察黎？

真相越黎越近

佢情緒化唔代表佢要自殺..

咁到底有冇人知佢男朋友資料

定男朋友個daddy

根本100%係佢

無錯 個post我開的

真係要自行判斷 佢未必會比晒啲真料出黎

又唔係自己親生女
又要黃絲女 藍屍後父
加埋個死老母話唔想追究
佢死老母個黑警男朋友真係有可疑喎

佢所有野都會同佢男朋友講
探監嘅時候

推！！！

佢男朋友呢！係邊！

我估，並冇source 亦唔係鬼

所以點解要光速燒左條屍佢 你明啦

收皮啦

dllm 核彈證據

睇返前面啦有人貼左拖鞋同衫一鳩樣

我覺得似: 我要搵daddy...我男朋友咩事
會唔會佢男朋友被捉同個繼父有關

條屍係未佢男友呀

理得佢關咩事.佢話無拉過就係講大話

可唔可以confirm 下
聽講佢有單野排緊期上庭？

同一件衫

Dllm狗局無飯食要食撈麵呀？死P牌仔

冇換過衫，冇返屋企...

唔係呀化

亦同男朋友老豆有關？

收下把口啦 你老母百人斬就癲

我都係get男朋友老豆 但上面有幾個話指揮官 睇到R曬頭

唔好聽啲唔聽啲啦。
佢話冇因為最近任何示威活動被拘捕過呀。
咁講得即係有被拘捕過啦。

佢會係東涌係咪因為和你飛

道門未關，除非比人睇到個ah叔去另一層出，否則佢都可能係殺人犯

唔似肥好多

係東涌行出去收費站個日，好似唔係812！我地個日有見到佢係到喊但就冇上前問咩事

佢係依個情況下搵daddy

812 嗰日係機場集會
matched

點聽都係男朋友爸爸啦

邊日呀

好撚恐怖

係

好似聽到話要見男朋友爸爸？
之前記得好似話佢男朋友坐緊監
唔通佢知道左一啲唔應該知道嘅嘢
所以比狗滅口？

在場既救護員同蒙面手足呢？
出黎講下內容啦

如果有亂餵藥
的確係可以係副作用..

一樣.

褲同鞋都一樣

和你塞？

我覺得係搵daddy or 男朋友 daddy 都好
最古怪係2個都唔見左人，可能同以前 8 31 家屬一樣⋯

屌你老味班狗又講大話

咁都冇關
而家佢有可能俾狗拉過呀

男朋友daddy係警察？

係 仲有單排緊期上庭

男朋友daddy 會唔會係一個錫佢嘅uncle?
佢同屋企人關係唔好
所以寧願搵男朋友daddy?

問番佢係咪有心隱瞞 所以要注明無因為示威活動拘捕陳同學

著拖鞋！！

推左再講

推到手足出黎為止

拖鞋
衫
髮型髮色都係

佢老母個男朋友 (daddy) 真係好撚可疑囉

推啊，一個線索都唔好放過

樓主可唔可以講下片源
另外擔心你安全

Up

哇屌

阿Sir

佢話要搵到daddy 男朋友daddy
即係佢好有可能嗰日一直搵緊但搵唔到

係阿
有網民昨午1時發起「警察還眼」集會，高叫「黑警還眼」、「Shame on Hong Kong Police」等口號，人潮一度塞滿香港國際機場的抵港與離境大堂。
之後對家就不斷吹風出黎會圍捕呀封鎖呀、上唔到網呀、熄燈呀、機管局手足叫你走、國泰城手足又叫你走呀。
8月 12

越來越多綫索。好事

救護可唔可以出黎講兩聲

9月1？

唔太似

呢個地盤係去海濱既必經之路，個cctv應該會影到所謂佢跳海當日既片段

冇野好作到要屈人有病？

你老母ge男朋友係警阿

而家最緊要揾左佢男友背景資料先

諗緊會唔會係有咩原因導致佢咁驚啲狗
就算之前真係有襲警record都應該唔會有啲咁既反應
應該係嬲啲狗 而唔會係激動到喊？
佢個反應似係有狗對佢做過啲咩先會咁驚而抗拒接觸班狗
假設佢可能係案發前一段時間已經有熟悉既狗隻同佢有過交涉
而呢個交涉係唔見得光既 所以啲狗要滅佢口？

姐係佢係要揾佢老母個男朋友，唔關佢男朋友嗰邊事？

唉 家屬苦主畀黑警呃左

唔知

有既話 黑警就用佢有精神病理由 引致自殺啦
擺明無

最後一日，未睇返睇喇...

直頭係條片 件衫 髮型

儘量聽到幾多得幾多

便衣：(係呀!我幫佢手呀)

霖：我想靜下喳
你繼續
繼續,有咩事影低佢呀下

霖：我唔要聽到
呀!!! [大叫]

霖：我得番我自己一個喳
成日都係咁

便衣：(我而家幫你打電話畀佢啦?)

霖：我番唔到屋企
我唔知XXXX

霖：我搵唔到男朋友
XXX

[尖叫]

唔好再問我呀!!!!!

便衣：(我地黎幫你手嫁)
(我地做咁多野都係幫你手嫁)
(真係希望幫到你)

霖：[哭]

霖：我唔要呀! 我唔要你地畀我啲野呀!
我唔要呀! [大叫]
你唔值得我去收呀!!
我而家一個目的
我凈係想搵番我DADDY
我男朋友DADDY

起底blocked

所以佢係片中就話唔要差佬俾佢嘅”嘢”???

我估佢有可能係同男朋友失聯，或者想update佢男朋友近況，所以想搵佢男朋友Daddy。純推測，其實我用代入法諗如果自己同男朋友聯絡唔到，會用咩辦法去搵，直接上佢屋企?聯系男朋友親人?我諗唔到仲有咩原因會想搵佢男朋友Daddy。

咁即係話！佢男朋友應該係出左事，亦極有可能係同近期運動有關！點解偏偏會係呢啲骨節眼上發生呢件事?所謂既一早已經坐緊，會唔會係想擾亂我地視線?

推 真係似

睇夠神探post未？比你查到又點？
係唔係可以查出兇手？

back up呀

大陸最鐘意屈人有精神病然後

811係深水埗遊行, 果日都打得幾激下, 可以睇返當日footage睇下拉左既有咩人

唔似樣喎

朋友親身影

呢條片既關鍵係狗當時有冇攞佢既資料

有機會
我覺得如果佢嗌daddy 呢個都係算係幾親切既稱呼
如果係之前手足話佢繼父係狗既話 又話者佢地本身感情唔好 應該唔會稱呼自己憎既人做daddy

佢話得返自己一個...

屌你老母

似ar

無就近期示威活動拘捕過
其實暗示得好明顯

比左啲咩佢？收咩？？

等我為大家回憶下決定1020去定唔去

如果暫時未清楚嘅話，暫時兩邊嘅料都繼續去揾。
推到再多啲人出黎講為止

對拖鞋似係佢

用男朋友性命要脅佢？

9up
811要搵指揮官
所以812入東涌搵佢口中嘅指揮官？

可能d狗威脅佢唔可以再出去，但佢話（另一段片講）你地手足們唔洗膽心我⋯⋯我都係香港人⋯⋯。之後比佢daddy/指揮官?! 發現有繼績出，先綁左佢之後搞出事死左

係 一個妹妹仔驚到喊係好正常

你係鬼！！

但係條片係喺812，好似無太大關係

的確有 但真係唔關示威事

可能家屬都係藍

成班都痴9線。。。係條街喊2下。。就要去女童院

套衫一摸一樣，仲有指甲。

大擔假設一下

如果佢住元朗，會唔會知道左721一d秘密
所以令佢811咁勇no mask 上街
而且見指揮官個d真係好奇怪
你一個十五歲女仔會真係夠擔行去成班狗面前話要見指揮官？
一係佢識個指揮官？一係佢後面有人（男朋友daddy係元朗黑社會)撐？

推！同一件衫

感覺就黎炒車
利伸:唔希望炒

睇返其他post, popo 有餵薬比被補者食藥嘅行為，好似有個女仔被餵唔知乜藥有利尿作用，popo 又唔比去廁所要搞到撒尿⋯⋯唔記得係咪新屋嶺.....
陳同學都有可能被餵藥而行為古怪？

全部人一齊搵呢隻狗出黎

和你飛得幾日啫
8月26日？
9月1日？

你點知
呢個時勢唔好亂吹風喎

［置頂］陳彥霖疑點整合+行動

屌

落力還原真相，
還香港法制前途一個希望。

推 要求真相

其實係咪指唔要佢地幫手，唔要佢地好心？

的確唔關

會唔會係當日男朋友比人捉左佢好擔心要搵佢男友daddy 報告，佢個仔比人捉左

812機場和你塞

傻咗？

佢因乜事俾人告搞到要上庭？

推
希望可以還陳同學公道

男朋友爸爸比自己老母信得過

好心寒....

應該唔會咁講啦 正常點會話收

同差婆頂撞 襲警

係咪鎮靜藥之類？？ 有救護員應該知道情況

點解唔可以男朋友/daddy 一定係男朋友daddy??
咁小朋友講我要搵daddymami係咪姐係佢雙親係gay daddymami係做女職個個啊 你個腦有問題驗下腦好冇？
唔好叫咁多雞啦

你冇睇佢story…衫都一樣 師兄進貼d

親老豆係離左婚定點？

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安

1:27 背景男聲係咪話： 我知佢係邊個呀？
定我聽錯

呢個cm有睇過
但依家唔可以盡信
如果佢男朋友有事 係黑警帶風向

有機會
但係點解要係陳同學，好難考究

點解你好似知好多嘢？
你係個女仔嘅朋友？

最尾嗰句唔認同 但係前面果段

我/佢住元朗呀 黎到東涌呀

片尾有軍裝跟進
黑警有冇紀錄呀?!

講左一千次
個女仔同條仔都有犯過事
個男係之前已經坐緊
唔係因抗爭被拉
而女仔係有另一單野排緊上庭

陳同學老母男朋友先係(好似係)

佢比人強姦，果個白衫同犯係陳同學口中既「指揮官」狗，好大機會係佢識既人，有機會係男朋友daddy，女女女完然後殺左佢，狗為左包庇而唔搞大件事

會唔會係入面得罪咗黑警，黑警搵人謀殺佢？

咪exactly 係段片個打扮

耶撚唔洗死全家 但你要

入咗呀

班狗想學新彊集中營，比卡超好支持
唔出奇

結合翻上面啲point
我覺得似係有條件下威脅佢叫佢做啲野 而呢啲野就係唔見得光既事 我覺得唔會係叫佢唔準出去示威 示威呢樣嘢構成唔到一個滅口既動機
之後條件就係話如果你唔做 你男朋友個老豆會被消失之類
佢繼父係狗 無可能會被消失先啦

有可能男朋友新屋嶺出左事
之後狗搵陳同學迫佢滅聲
佢接受唔到

即係話好有可能佢男朋友比人打死咗，而佢屋企人亦都出咗事或者被禁錮，因為陳同學有提過要搵男朋友daddy，所以班賤賊就醒起要搞埋男朋友屋企人

男朋友被打死，屋企人無法出聲，唯一知道男朋友個名同資料就只有陳同學一個，所以陳同學就成為目標，加上陳同學當日冇口罩，同埋有機會嗰日已經比人抄咗牌，落手嘅難度大大減少

812有
機場黑警還眼

創造力量同幻想會嚇你一跳

我估佢同男朋友 daddy關係唔錯
一黎男朋友被人拉咗（要幫手通知佢爸爸？）
二黎佢一個細路女想搵人求助，自己屋企又返唔到

件衫都一樣
99%係佢

藍到自己個女死得不明不白都忍得

似係平時嗌開男朋友呀爸叫daddy
驚人誤會 所以先叫多次男朋友daddy

大家！佢無daddy 好明顯佢男朋友daddy同佢關係好好 所以彥霖要搵佢
不如集中火力搵到佢男朋友daddy出黎講下彥霖既事
佢一定係最清楚 排除佢男朋友（被捕左）
佢男朋友daddy先係最重要！！！

咩新聞

你都識講811
點樣最後啊

啲人話佢係入面打過黑警，會唔會係報復？

我都覺得男朋友daddy呢個稱呼可圈可點

真係9UP唔洗本
9UP唔代表提供方向
冇足夠既證據同根據既9UP只會影響人地 同班迷信撚一樣

明顯反光嗰度係頸鏈啦

佢件背心同頸鏈，同佢 ig story 一樣

有冇剪開片既人 可以清晰聽到佢講乜
有好多儀器科技可以係好蜜雜環境都聽到

樓主出黎講幾句
係咪你拍片
開機前發生咩事

推
但地盤唔會交片，可以點搞？

白色便衣色心起，之後女女女>死左 >浮屍

屌你

被抑鬱

3個都應該知啲野

仲要比狗圍
一開始嗰個便衣肥狗
如果我係細路女比狗圍又走唔甩我梗係大聲喊啦
等途人注意拍片
唔係咪比班狗溶咗

雖然依家都咁...rip

合理呢

拍片條友最後有無講俾人拉咗定查完放走

有冇手足係裹面做？

15/9 陳彥霖同我朋友講 搞好晒佢男朋友嘅野
希望所有野可以重新開始
會轉ig

我想靜下咋
xxxx呢度 (呢句真係聽唔到)
無呀一個人都無呀
得我自己一個咋成日喇
我住元朗架 我嚟到東涌喇 我返唔到(屋企)
(佢唔係我)男朋友咯(都話)
(尖叫)唔好再問我呀
我唔要呀 我唔要你哋俾我啲嘢呀 我唔要呀
你唔值得我去收呀
我而家得一個目的
我就係要搵到我daddy 我男朋友daddy

但佢男朋友唔係坐緊？
點解出咗嚟？

大家，係1/9，1/9，好多人一齊東涌行入機場個日！
我地行入去機場前，係渣哥到買野食見到佢，當日係入唔到機場，然後行三個鐘出青衣收費站個日！

當年徐步高都係咁比人屈

如果佢老母條仔係黑警
佢幾霖出黎話救佢條仔，點知姦左佢再殺左佢

d藍嘅好痴線架，覺得有份出去全部收左錢比人洗腦

你點知？？

唔係

男友坐監
老母男朋友係狗
老母立場同狗一致
咁佢身邊真係無咩人靠得住

Btw諗起有人話佢阿媽9月20號至去完旅行返黎
有冇人知佢老母幾號出發
會唔會襯佢去旅行期間 佢daddy同陳同學發生咗咩事?

似逼佢做啲唔想做嘅野？
食藥？

你知，我知，單眼佬都知

阿sir係咪年紀大冇玩個後生仔影相apps?

你地真係好好笑 有同學出黎話記得見過佢赤腳行過就話係鬼
iamgay話佢點點點就信到十足十 就算有人指出佢錯又會幫佢兜埋

感覺上係關黑警繼父事

點解咁講？假設下

推一推

另外間條肥狗同軍裝係咁咬耳仔
同大家見到呢幾個月對後生仔嘅兇狠手法唔同
係咪個女仔真係有咩背景而要特別處理？

男朋友幾時坐監？

你可唔可以講多啲

推測另一可能：
男朋友daddy=daddy? 會唔會係同佢個媽咪男朋友感情好，所以會親切咁稱呼做男朋友，之前有人話佢媽咪男朋友係警察，會唔會係白警因爲佢講左d野出左事？

我都覺得好正常，咪講15歲小朋友，就算 40幾歲大媽係香港咁多年都未遇過咁嘅事啦，大叫等途人注意拍片好合理。

搵佢容易 雖然未必係關鍵人物
片段同案發日子有距離

都有可能，其實有太多可能性，真係要抽絲剝繭，盡量剔除可能性較低既推測。

可以係男朋友 and daddy
都可以係男朋友daddy
大家都係推算je
做咩無啦啦屈人叫雞
定係我講中咗呀

Daddy 指揮官
亂估， 其實親生老豆係咪做狗？

如果係， 老母為左保估（前度？）老公
事後「唔想搞大佢」就好合理

佢擺明唔鐘意警察

佢老母男朋友先係狗

佢男朋友應該俾狗拉咗，佢要搵佢男朋友daddy

811條片佢話搵指揮官就似係搵佢老母男朋友狗

？？偷？

和理飛812
但仲有和你塞8月尾
9月1等

會唔會佢同佢老母條仔有路

有common friend
我個fd係陳彥霖best fd

咁你又知話個同學係鬼同講imgay 係同一堆？

彈出彈入，佢話關就關，唔關就唔關...

似咩似。根本係佢

唔明

佢係咁同軍裝咬耳仔
似有奸計內情
如果係普通示威者打左拉左九年

反光呢點就係頸鏈

衫，指甲，髮色呢啲特徵都喺陳同學嘅錄影出現過

00後唔知咩係可樂?

係 .......

彥霖當男朋友嘅daddy係自己daddy, 完全冇提啊媽，可見同啊媽關係唔好

係1/9，我地係東涌見到佢喊

佢最後個句 搵男朋友daddy

意思係男朋友嘅daddy 定係 (阿媽嘅)男朋友,daddy

戴定頭盔先
本人生性樂觀 絕不自殺
再諗埋落老母家屬個啲唔肯將件事曝光
我覺得成件事好撚鬼
肯定同佢老母個狗隻男朋友事
佢啲反應會咁驚警察
我覺得有機會佢同佢老母條仔之間有啲關係
之後佢可能想爆件事出黎 而呢件事直接影響到依家警察既形象
所以要滅佢口

佢條頸鏈同條片一樣

哦，我知喇，啱啱醒唔起

diu 班 mon post 狗係咁屈個細路女

係邊個建築商？

要搵既daddy會唔會係親生嗰個

想睇整理入一入黎
[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

新post 要手足幫手推
［置頂］陳彥霖疑點整合+行動

炒車都唔割
暫時證明到黑警講大話 (赤腳街去海邊)

好肯定係812啦 你留意佢講既野

佢衣著同811 IG STORY既衣著一樣
跟住呢條812有講話佢番唔到屋企

仲要812係機場集會出現東涌＿

的確唔係100%個個都係既 大部分囉

有機會

講開廣東話都知後面嗰句係補充前面嗰句的 所以100%係男朋友daddy 仲有咩好拗
利申：native Cantonese speaker

長征行返出去果日黎架
我當時係隔離食緊渣哥見到

推 尋真相

有頸鏈 心口位有反光

d人話佢九月一入左女童院？

我一個人靜吓咋
我好xxxxxxx
冇啊一個人都冇啊
得番我自己一個 成日啦
我住元朗架 我嚟咗東涌啊
我返唔到屋企啊
我唔知xxxxxxxxx (男手足講嘢）
xxxxxxxxxx (痛哭尖叫)
我唔要你哋啲嘢啊 我唔要啊
你唔值得我去收啊
我依家一個目的
我淨係要搵到我dad
男朋友daddy

有冇手足可以將條片降低雜音
幫我推上去唔該

Make sense

唔好再捉字塞江sir技兩黎

8月11 佐敦協成行 giordano門口拍片

8月12 東涌
可以搵埋東涌mtr既cctv片

有人話佢 8月11被捕 (之後入女童院 住一個月 9月再出返黎) 入女童院既資訊可能都係假

點解情緒咁激動 佢可能知道 不能知道既秘密
關於已被捕男朋友? 關於傳言的老母男朋友?

長征個日咁即係唔係812架啦喎......

全部收皮先啦 佢點會嗌搵daddy 佢無daddy架
後父係狗既話 (片中佢咁憎狗）佢點會認佢做daddy
佢最尾嗌搵daddy擺明係口急 佢根本係話想搵男朋友個daddy啊
重點搵佢男朋友個daddy啦
佢實好清楚彥霖好多野
唔好撚再亂估所有唔知道既事先啦
現家好明顯知道佢好信任男朋友daddy 一定關係好好 搵男朋友daddy啊！！！

姐係 confirm係 1/9 黎？

推一下

警渣俾咩佢
佢唔要
係咪藥？

我覺得
男朋友daddy=真。男朋友daddy
霖霖同佢老母關係唔好

以上是我的直覺

好易走 我屋企人走咗幾次
但會唔會喺女童院發生咗啲咩

有救護有警察應該有record

唔覺似有病
似係激動而已

除左屈，仲可以餵藥

811 手足見過霖霖
話佢開朗

關於陳同學條片有嘢想講

係咪其實係「我唔食得你地啲嘢」

地鐵站人來人往
有無目擊證人

心裡想炒車

佢直呼daddy再澄清男朋友daddy，即係真係平時都叫開男朋友daddy做daddy

Dllm咁都仲要FC?
100% Match喎
推呀屌

認真 全身著返同一樣既衫褲鞋完全唔出奇啵 憑衣著既認唔到日期

其實霖霖真dadd係pass左定離開

應該係佢, 衣著髮型指甲顏色都似

原句係「你唔值得我去收」 好清楚

811 再加812

推，請開post

係，條片果個係佢，但條片唯一線索係男友爸爸

大家唔洗估估下 的確係佢

班屈佢精神有問題嘅人一定係狗
唔想俾我地搵真相

東涌行出去係812

推爆

求backup

報夢巴話有眼鏡
霖霖 ig story 頭上真係有

巴打有咩想講

我話IG自拍條片同依條片可以係唔同日子黎

再推 唔洗估啦

咁即係警犬可能要隱瞞嘅係
比過藥陳同學食啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

不斷咁講唔係同一日做乜撚呀
講緊812呀屌你
阿sir你好心急驚俾人知道真相呀？

我依家係呢個post好難講
呢到風向太亂
會比人洗走左

語氣好少少啦屌你老母
呢個階段係會有唔同猜測架啦
巴打都係講出佢諗法，都係想陳小姐沉冤得雪
你唔認同/覺得唔合理都唔撚洗咁講野下話

我夠唔撚明你嗰段講乜撚嘢啦
你個腦有問題驗下腦好冇？
唔好叫咁多雞啦

你聽到有咩感受啊

可能口快 佢窒左一窒
但係佢要搵到佢男朋友daddy

即係前一日無返屋企
即係前一日無返屋企
即係前一日無返屋企
即係前一日無返屋企

搵埋個個救護資料

你要明白個老母條仔做狗既
如果佢同隻狗感情好 真係有機會認狗唔認女

佢返唔到屋企，所以日日著同一件衫

811友人被捕，應該係
佢話完咗搵指揮官，即佢老母男朋友狗
deal 唔到，仲返唔到屋企
到812仲係同衫
佢搵唔到男朋友daddy...

應該紙巾

見到佢喊好心痛⋯⋯

收皮啦你
第一個講到人地搵左個sugar daddy 咁既款黎屈9個女仔
依家又90度轉彎講到係人地男朋友爸爸啊？收皮啦！

都係既

屌 根本係個件衫

811 爆眼事件
812 和理塞 好合理

而家最大嫌疑嘅係佢呀媽個男朋友呀

有無人理下我

點解佢會係女童院?

我想抄多d
過身前咁悲慘嘅遭遇

信你 但你同佢男友係唔係朋友嚟

咪撚尻UP啦 如果係91 你點解釋811同812 一模一樣衣著??

佢衣著同811 IG STORY既衣著一樣
跟住呢條812有講話佢番唔到屋企

仲要812係機場集會出現係東涌

屌你老母你係咪警狗黎

推到男朋友DADDY現身

咁光明正大唔會卦
似喊緊比紙巾佢？
佢唔要

有機會⋯⋯

似係ig片中件衫！！！！

係咪lift 入面白衫果個？

有無可能佢男朋友 比人打死左
女朋友要搵佢 滅埋口呀

我覺得你整理一下之後要開個新post講

佢有入架..

100% match !!!!!!

依家最可信既人 相信係佢男朋友
有無人識？
但衰在佢係入面坐緊 驚佢乜都唔會肯講

似。。。

推
根本係同一個人嚟

咁一齊搵人黎幫我推
我再整理一下

唔似

關你7事咩出黎做嫁兩
依家佢想屈9個女仔搵sugar daddy 垃撚垃到仆街
我屌佢又關你咩事啊？你又想俾人屌啊？

佢男朋友坐左幾耐同幾時放？

有頸鏈架

推！！

其實去到而家
有冇人識佢男朋友，知佢幾時出獄?

pppp

lm

有可能

跟住可以屈埋佢濫藥

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

唔係話個白衫男都係被人捉咗去蓄洪池定唔知邊咩
幾時變咗共犯

垃圾政府

你慢慢整理好先 唔急
所有人一定幫你推

0:26 大家聽下 真係聽唔聽
我唔知我地尋晚見到xxx?

女童院唔係即日入掛 要個官判左先入？

812 係爆眼少女之後個日
號召左好多人出去，d人要行入機場
個陣仲恐慌性咁講機場好危險
(無記錯係符國豪同一日）

係！點樣搵到

pp

男朋友比人拉之前個袋？

有冇可能其實ig story入面個黃色袋唔係屬於陳同學而係屬於男朋友，咁陳同學就多咗一個記認

咁細粒
點打呀

佢咁多野講 愛恨分明
可能係被犬mark 住行蹤再捉左
入到去唔肯扮死狗比人糟蹋仲死埋

報夢巴個夢有白衫男出現咩

又唔好咁激動
一個人唔係極端貪慕虛榮的話衣衫都會重覆再著既

btw 我都傾向相信係連續兩日多d

仆街仔巴打
你有冇同呢個post 樓主聯絡？

[有圖] 陳彥霖事件補充

條友暗示緊個女仔出面有個好錫佢既uncle 啊唔係話佢男朋友既爸爸
嬲到我hihi

Btw 我都估係佢男朋友既爸爸

懲教仲有冇聽到探監講左d咩？點解會想自殺？搵人問下佢條仔啦

個女仔性格愛恨分明 義氣女feel 班狗見到佢唔服氣女女女佢⋯

有

屌又黎料 想用返徐步高事件既招數對陳同學

自膠，以上事件係813

屌你地老母 現家擺明係彥霖喇 唔洗再留言話係佢唔係佢 可唔可以唔好再fc佢係咪彥霖
盲都肯撚定到佢彥霖本人 擺明係啊！！！

係佢黎喺牆角喊睇到好心痛

屌你以為我講sugar daddy
我完全冇咁意思
我話可能佢男朋友daddy 係好錫佢
所以佢想搵男朋友daddy 咋喎
完全冇sugar daddy 意思

令你誤會唔好意思

Sir 係尊稱

狗不配有

叫返警犬唔該

證明到彥霖情緒起伏好大而且男朋友daddy對單案好有幫助 有冇人幫到手搵佢出嚟

重點係佢812有講話佢番唔到屋企阿

鬼先咁講

想問陳親生老豆係邊？

812入機場和你塞呀

Source???

警隊咁多年都仲係用黑社會手法對異見人仕

男朋友daddy係重要線人

睇黎係佢知左啲野 跟住警察開左條件比佢想佢收口

整合
男友之前因可樂被捕
霖6月因男友問題同女懲教嘈 被控襲警 然後入左女童一個月
有知情人話狗有餵過野佢食
811 tst冇gear拖鞋look上街 有人聲稱佢拎左人大聲公話要見指揮官 有po過story
812喊片同811衣著完全一致 喊住話唔要狗既野 要男友daddy
816突然同友人表示要重新開始 刪舊ig
818疑似見男人a 向a表示有人比過d野佢食
819最後出現在hkdi
係咪咁？

真相開始出黎，大家慢慢等警方會應完先再有片，請大家耐心等候

可唔可以唔好亂估 尊重下

其實佢而家男朋友係邊？ 佢應該知道好多野
同埋如果佢男朋友係俾人拉左 佢安唔安全？

五毛？

上面有巴打埋坐緊監 唔知係咪真

HKDI係919

唔太似
白衫果個好似白頭髮

咪住先佢生父咩人

我覺得佢咁勇冇gear要見指揮官 呢條片d狗又冇好兇 會唔會霖係有d背景 d狗知佢係邊個？
例：老母男友係白衫 霖入女童院嗰時已經出面介入過？

彥霖朋友講架 信左先好唔好
唔會搵到佢男朋友 拉左我地點搵
要搵搵佢男朋友daddy啊！！

男朋友身份成疑
有冇彥霖朋友同學知道佢男朋友係邊個？
一定要係呢方面跟落去

中國路橋 Bulid King JV

sor for 腦殘
整合
男友之前因可樂被捕
霖6月因男友問題同女懲教嘈 被控襲警 然後入左女童一個月
有知情人話狗有餵過野佢食
811 tst冇gear拖鞋look上街 有人聲稱佢拎左人大聲公話要見指揮官 有po過story
812喊片同811衣著完全一致 喊住話唔要狗既野 要男友daddy
916突然同友人表示要重新開始 刪舊ig
918疑似見男人a 向a表示有人比過d野佢食
919最後出現在hkdi
係咪咁？

愈來愈接近真相了

男友出現未？

屌你老母 風向狗 宜家指向男朋友daddy 仲好意思出黎spin唔關男朋友事

應該係講緊男朋友個daddy

我都覺得而家應該去搵佢男朋友
或者佢媽

同埋佢男朋友老豆去左邊？如果片中佢係講緊男朋友老豆 咁佢男朋友老豆而家應該會出下聲 但件事過左咁耐都冇出黎 會唔會已經出事？

坐緊

男友坐完出嚟知佢屍都燒埋實好大打擊

PUSH

去探

逃走去返學？！
返學唔會易被捉返咩

同意，有無可能搵到佢男朋友？

啲片日日擠牙膏咁撚樣
有線索嘅人係咪覺得好好玩dllm

明顯唔同啦大佬 唔好亂帶

係9月失蹤
812 打後 8月中至9月中期間 無消息 9月16日出現返 返學 9月1日至9月14 15日向學校請假
係之前有個巴打 話佢個frd同佢 8月中 講過電話
之後有溝通

但女童院都可唔可以用電話 ?

搵到佢男友老豆都應該有線索
如果uncle係正常人 直系親屬可以探監套取資料

4.出殯當日 有不知明人士（下稱A）(約30-40歲)同好朋友吹水
A提到18/9曾見過彥霖 並送佢返屋企
但無證據顯示A講嘅野係真

呢位A 仁兄會唔會就係佢男朋友daddy?

721 811 831 101

Lm

係 但我搵唔到相關開庭紀錄 有冇人識搵

而家啲新聞係複述連登講嘅嘢架咋

係咪要有落名先得？

似take 左野？定情緒病？
拍片果個睇唔睇到點解坐左係果到？

有冇仲係入面做既員工可以拎到cctv

入面有新聞

侮辱咗真警犬

一定有人知

即係佢同佢阿媽係唔熟？

佢d朋友 請你做番一個有良心的香港人出黎發聲 唔係點對得住佢???

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

我覺得女童院件事應該可以skip
著眼點係812-919期間，仲有無手足係現場見過霖
尋晚有人話831觀塘見過疑似

蛆

求推

有可能 但唔知點樣fact check..

唔係8月中至九月中先係入女童院？

19號當日佢著黑色鞋⋯⋯

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

推。

佢男朋友可能死9左 宜家spin去坐監

無

好亂

睇片啦on9 你問得呢幾句證明你睇都冇睇

source

坐5年

男朋友個daddy?

大膽鳩估
陳女係咪有抑鬱/情緒病徵狀？🤔
忽然情緒失控，但忽然振作要重新開始(9月), 返新學，開新ig

估錯勿屌

咁叫黨衛軍?
臥底狗?
blue/green/white object?

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

求推

我當日都係東涌,好肯定佢當時無事,撚狗姐

你兩個都用自己方法查緊
我覺得可以夾吓啲料

由頭到尾警察都無話過陳無被捕過，只係話陳“無因示威而“被捕咋

我試下comment先

屌你老母人地話撚左唔想同你接觸呀
仲行埋去做乜撚嘢呀死肥閪狗

我有企係隔離,佢有講811(尋日)同男朋友係尖沙咀普通街坊look
之後屌狗

警察出現！

開post推啦，唔係又洗埋

最尾個句成個紅衛兵咁樣
咁係段片聽到「男朋友daddy」
會聯想到男朋友既老豆，所以巴打從「陳小姐自己或男朋友親人關係」嘅方向推測，我覺得完全合理
反而你點解認為會係所謂嘅sugar daddy呢？
目前為止大家可以做嘅都只係推測、搜證，大家再一齊討論
而家我就唔明白點解你會從巴打既言論就判定佢指「陳小姐搵sugar daddy」，你解釋得通嘅，我同你講聲對唔住

如果你曲解左巴打意思，你又咁樣鬧佢，我就係睇唔過眼，不過反正網上講嘢唔使負責，唔緊要啦可，係咪

你老母就take咗野情緒病

有機會躁鬱

佢係叫daddy唔係媽咪即係佢同老母都唔close, 解釋到個老母連自己個女都唔認得

你接觸到陳同學好友
佢接觸到陳同學媽媽
可以夾吓啲料

但唔似同一日！呢條片對鞋白色，但lift個段著黑鞋架喎！

Target係ARCOM既員工

好心痛

831 有機認錯人
無片有保留

係呢個post 嗰個巴打(識佢個best frd) 話唔係

呢個值得推

可以呀

Push
一定要查出真相

屌？？！？！

我追晒佢post
佢都有可能搵過你朋友
但冇提過A

男朋友坐緊監wo？

但A個part我朋友係肯定佢有咁講
因為聽到我朋友好驚

但你地兩個真係萬事小心
因為你朋友同佢媽媽已經收聲
警犬可以喺佢哋度揾到你地

乜中國路橋同build king利基同一間公司？

推到工程狗睇到

多謝巴打幫我出聲
嗰位巴打以為我講uncle 係sugar daddy 卦
雖然佢語氣好衰但應該同路人嚟嘅
唔使變鬧戰
大家都包容

只係理性分析姐 巴打可唔可以冷靜d 唔想大家炒車姐

利申我自己都成日著同一套衫褲鞋出街

樓豬要出黎講講條片來源

搵佢男友出黎 問清楚

當警察失效，就要靠香港市民，感激你地班真英雄

以我所知AECOM應該有員工可以睇到cctv

但係我係聽到佢咁講,當然,我好有機會記錯,始終過左好耐

但我好肯定等班狗走左,我即刻行過去,佢就輕鬆笑笑口企起身表示只係撚狗,無野, 我都比左個good佢
佢唔係表面咁激動

有記者影到的話，
812東涌地鐵站B出口貢茶位?
咁多資料唔難搵返

陳同學因咩事入女童院？

還我真相

要搵佢男朋友daddy

躁鬱

躁
811搵指揮官
9月開始新生活，開新ig，返新學校

鬱
812失控片

如果有情緒病，家人(陳母) 唔識面對，想低調處理，唔想成為談論對象

純鳩估，非帶風向。我都想間仆街學校同黑警畀返個真相！！

依家你地真係錯晒fo 變到紅衛兵咁 集中返美國民主法案仲好啦

咩呀，講緊同ig story條片似喎

811 IG STORY 話會陪住香港人 會留到要見指揮官
812出現東涌, 當日係爆眼少女和理塞 衣服同811一模一樣
仲話番唔到屋企同唔要你地警察幫

姐係代表佢811-812中間搵完指揮官出過事,導致佢情緒大轉變

無事,班狗最後走左,只係撚狗
我在場

搵仔出動

當時有冇記者個d

唔明條片Prove到d乜? 唔係應該focus係9月中既片段/cctv咩?

唔該樓主解釋下條片嘅來源

你見唔見到旁邊有示威者啊，情緒激動好多女仔都會坐喺度㗎啦。
情緒激動就係take左野？人格抹黑！？

l

對唔住我地再傾番真係好似記錯左，對唔住

屌你老母 整理哂你知既野 出黎
事件 時間 日子
男朋友daddy係邊個

我覺得唔係DADDY

係DANNY

15歲女仔比狗圍會情緒激動完全唔出奇
另外上面有人話在場 話佢只係撚狗

嘩屌！幫你推

danny合理好多呀?

邊到有示威者
兩隻藍色popo 出現就知無啦

以我記憶中就無,因為大家去緊和你suck 唔係集合點黎,但有其他人圍觀

914講完，919去自殺?
屌你老母邊個信阿

要長期作戰 就唔好係唔係都破壞

聽左九次係daddy

我聽到danny 囉

呢條友一定係狗，
佢連紅衛兵嘅意思都唔知。

知道啦

可唔可以另外開post講?呢個會係好重要嘅線索

一時之間咁多料彈出黎，可能遲少少會有更多，期待高人出手

你盲架？

你會唔會同人講女朋友mary 咁呀
男朋友坐緊監,佢屋企人離左婚搵男朋友daddy 有咩問題

唉，屌，你講得岩
大家focus返去段片身上

正確啲係哪牙膏咁
一定係有知情人士背後

自膠完再自膠
812 聲援爆眼少女，入機場
813 符國豪事件
(因為嗰排好多次機場，有d混亂）

矇面就係？
Sorry sir

白色帶草帽女士係目擊證人！！！！

on9

無錯 呀狗狗 我淨係知咩野叫鴉片戰爭
唔知就翻去讀多啲書 或者唔送 遲啲你都知

你都戇鳩嘅，五毛。
做咩阿Sir你好驚呀？真相好快出現㗎啦
你哋而家再玩人格抹黑已經冇用。

點睇都似大陸花生遊客啦？

乜撚野老母黎
竟然係外人比親生老母更加保護到自己

放哂所有資料嚟呢個po

仲有個位救護員

咪亂帶風向啦

狗你老味咩 片又睇咗 之後又搵藉口去搵埋其他所有cctv 你覺得有無可能呀？仲有尋日做咩要爆HKDI先 你答我呀 保持冷靜頭腦得唔得呀

Sorry我地記錯左，唔係1/9 對唔住

G

仲有無數個人來人往的人
有無人記得嗰日嘅事

對唔住我地記錯左，見到佢個日唔係1/9，但行出去個日係1/9，對唔住我地搞錯左

善用block 功能

Good afternoon sir

你之前幾日唔出聲？

你又啱喎
可能黑警喬裝示威者

原來係咁
係我激動左唔好意思

Sorry sorry

光復香港 時代革命

你地依班成日話人之前唔出聲既撚樣真係好煩
你係咪記得晒一個月前所有手足既樣呀?

我個日見到 係9月1 和理塞黎
我朋友都記得
但當時當然唔知係陳彥霖
我只聽到佢鬧popo
當時好多人圍觀 我走前見到救護車stayby
我地無留到最後對唔住

唔似你老母個閪 仲有人係到估緊似唔似？
擺明係佢 啊sir我屌你老母！

唔洗同佢講
直接block 9

811 IG STORY 話會陪住香港人 會留到要見指揮官
812出現東涌, 當日係爆眼少女和理塞 衣服同811一模一樣
仲話番唔到屋企同唔要你地警察幫

姐係代表佢811-812中間搵完指揮官出過事,導致佢情緒轉變

冷靜d，個人意見，我都好傷心。

sor 812先岩

有無人識陳同學男朋友伍先生？
據了解已FC
伍先生宜家因為可樂坐緊
但佢屋企特別係daddy
係重要線索

佢識指揮官先私下搵到？
連許智峯都好多時搵唔到指揮官講野

我真係唔記得個女仔個樣甚至衣著or anything,因為有狗守住,其實我本身唔係好睇到佢個樣
我淨係狗走左之後上去問情況 先睇到一眼,佢話無事我就走左

如果唔係有依段片,我絕對唔會知係同一個人

應該 812 嚟
果日我記得lunch 後入左東涌
諗住搭 S12 入機場
但响 B 出口就見到咁

因為太多人，就諗住搵個fd 搭的士
於是去左 A 出口果邊

行到 A 出口就聽到有把女聲响度叫同喊
雖然睇唔到係咪死者
但個場景好match
又係有醫護同1-2個軍裝狗
睇左陣我就行開左啦

呢啲先係正宗黑記

會唔會試下從陳同學嘅follower入面搵下會唔會有佢男友ig
係呢個方向搵多啲線索

呢個係根據佢811所講黎推斷

但而家有樣野肯定既就係拍完ig story811-812一定有野發生左

重點係佢話自己得番一個同番唔到屋企

推！樓主話係9月1

話唔似個d
一係狗
二係國安
三係弱智
直接skip呢班傻鳩

係9月1？

你夠成個成個八婆咁咩都管啦

“會聯想到男朋友既老豆，所以巴打從「陳小姐自己或男朋友親人關係」嘅方向推測，我覺得完全合理”
你依句又係邊到睇翻黎啊？

佢第一句係咁定義個terms ”男朋友daddy 會唔會係一個錫佢嘅uncle?”
邊撚到有定義到係自己親人定男朋友親人啊？咁我誤會佢暗示個女仔搵sugar daddy 有咩問題啊屌你老母

不過反正你大愛左膠，佢講野講到唔清唔楚搞到人地唔舒服你都盲撐嫁啦 人既感受唔緊要，你既光環最重要，唔緊要啦可，係咪

講左唔係9月1阿，爬文啦

200%係812

sorry 係826 更正番

搵男朋友daddy有幾奇
佢同佢家人都唔close

問左片主check多次data. confirm 係812

會唔會812-916 期間同男友分左手，所以先想重新開始？

對鞋都一樣
NIKE黎

我發夢當時在場 有某d原因我拍唔到片
但現場有唔止一個有影底
當時有救護 有一隊popo加一隻便衣狗
圍住佢 佢個人表示唔洗要救護 popo覺得佢精神有問題
佢有比人抄左牌
但最後放走左
之後佢坐左係黨電站出口一陣就走左

812. 2:36pm

當時係第一日塞爆機場果日黎

屌 會唔會係佢男朋友比狗殺左
跟住滅埋佢口

我都記得 812有入機場
去到4，5點話狗會清場
所以恐慌性咁走人
最後機場得番百幾人
如果佢係入機場 宜片係係黨鐵
會唔會 黨鐵到東涌轉機場巴士？
由黨鐵站行過去搭巴士好近 5分鐘唔駛
812條搭巴士隊去到渣哥到

可以試下黨鐵站附近的cctv?

會唔會係11號搵完佢呀媽條仔，冇得番屋企，所以搵佢男朋友老豆，之後死黑警mark實左佢，拉佢入女童院

但
914佢出過咁既po

hkpoliticalmemes ig comment有線索

好明顯係講男朋友嘅daddy啦 聽都聽得出

我自己係咁理解
第一句
搵daddy
第二句
搵男朋友dadday

我有諗過係咪聽錯
第一句
搵danny
第二句
搵男朋友danny

我同朋友個日係東涌地鐵外邊個垃圾桶見過彥霖本人。。。 因為我地見佢係垃圾桶到唔知做咩 行為怪異 佢係到回收分類垃圾... 今日睇完條片先睇到個樣係一模一樣。。。

唔好排除任何可能先
812係絕對和理飛
片中有full gear示威者其實都似似地826 901
因為 901係東涌爆埋鐵，好多人full gear係東薈城出現

一個人係可以唔同日子作相同打扮 雖然可能性低d
可以首先當812去查
但查案唔可以輕易排除其他可能

812係絕對和理非
你張相都證實左
當日無乜full gear出現

咩comment?

好多like, 有人話借過手機比佢報平安, 佢手機比人收左

Cap la please!!!!!

以上比較接近事實。陳小姐為救男友令人感動

同佢傾左幾句計
佢話想希望多啲人知道其實有好多廢物可以再用

如果佢憎警察就有可能係同佢老母男朋友有關
但如果係驚既話可能同佢之前衰過比較有關，即係類似ii見到popo會兜路行咁

Ok

你留意下啦

重點係佢條片有講自己無番過屋企
而且你覺得係東涌出現 仲要係同811 服飾一模一樣 直頭係100%既
對比812 826 同901 邊個可能性大D

佢有入女童
有朋友見過

hkpoliticalmemes ig 東涌段片既comment, 唔方便CAP圖, 手足幫手

我有講我傾向相信812
但fc唔到其他日子可能性

812係第1次塞機場

F

812呀屌 在場人士
和你塞第一日

啱呀，由出lift到離開學校中間有一個鐘，呢一個鐘係關鍵。冇左對鞋，仲要情緒180度轉

推 應該係佢

條褲唔同左??
有鞋 冇鞋??

B

在場有冇見到其他野
佢有冇朋友一齊 上面有巴打話佢係撚狗之後冇事
你有冇見到

有冇可能「男朋友Daddy」其實係霖霖稱呼佢阿媽男朋友嘅叫法？

因為唔係親生老豆，未必會願意直接叫daddy (假設佢阿媽同男朋友已經喺埋一齊好耐)，所以叫「男朋友Daddy」

又，其實有冇人知佢阿媽條黑警男友係乜嘢職位？唔會就係8.11霖霖口中要搵嘅指揮官啩....

如果係，知佢去完示威，吵完大鑊8.11唔比佢返屋企就一啲都唔出奇了

Block左佢怕佢誤導人我地唔知。

係即日入，個官判完就入

但請巴打小心，若果霖霖呀媽俾控制，班狗有機會連你都搞埋，要做足保密措施

812 日期
日期confirmed 當時人話係812！！

入面既reply 都有人見過佢, 所以依家東涌黨鐵職員都係線索

頭先打左 無人睇到

佢811尖沙咀既ig story有個黃色袋
但812既東涌片就冇左
結合埋hkpoliticalmems新update話佢個電話俾狗／港鐵職員收左
同埋之前有講過話死者電話係調景嶺站
會唔會811-812收左佢啲野就一直冇還過俾佢 所以死者係先要有兩部電話同點解地鐵會有佢另一部電話？

指甲油、鞋都一樣

其實唔洗太緊張
812係有證據佢果排做緊咩

最重要都係91x號佢失蹤前做過咩
同埋812-91x中間又發生咩事

重要咩？

唔同日子㗎

thanks
應該係入過 （按其他人推斷） 跟住逃走左

Btw 我同佢有坐底傾過計
正常溝通到 但諗法有點唔同（玄學佛學道家）
果時我仲幫緊另一邊手
所以確保佢果時無事就走左

第二個post個巴打直接同佢聯絡 比我危險好多
叫佢小心D

現場都唔止一個人拍緊片啦

係囉。我覺得佢單親，屋企可能唔多理佢。佢同男朋人屋企人close d 好正路姐。或者男朋友果邊當佢親女咁錫呢。

入女童院家長有乜可能唔知，佢家人係9月中報失踪

但都要等黑警/律政司起訴 再排期上庭 唔係一拉就送入去

嗶真係好似係個個女仔之後係咪就比呢個便衣捉左入女歲院

又比人帶錯方向..
都話左佢的確係有入過女童院
但6月已經出返嚟.

我講到就嚟癲啦屌

好多人唔會追post
諗到咩就留左言先

TG group陸續收料，有人話818見過，又係無片無相
口述既mark住先，要靠大家記憶，收集晒先諗點樣重組

你係咪肯定8月中冇入過？
8月中之前見過幾次人講

黨鐵職員係無權收手機！！！
一軟係警渣

標題話霖霖最後出現時地係812東涌，點解又話佢918仲有返學? 佢啲同學應該會清楚佢有冇返學

黑警仲要送人入女童院

頂天立地專蝦女人細路

求其話佢傷心到自殺咪得

睇你咩罪
女童有兩種色衫
藍色係刑事個D
黃色就係玩失蹤 or 等入長期宿舍

但正常藍衫前係拉入黃衫
怕你會走，一路黃衫到等變藍衫

會唔會係佢阿媽個男朋友係指揮官? 9up

肯撚定呀
8月中我朋友仲有同佢飲酒

大定都要小心❗️
人地在明我地在暗
唔知牽涉咩權力關係
咩黑暗嘅野

問題係解釋唔到佢8月中至9月中做咗啲咩 去咗邊
消息冇咗咁 係咪入多次女童院 定 點
佢9月中先返學，向校方請咗2星期(9月1至9月中)假

唔出奇

我嘗試令你理解
講緊最後出現 係大家證實到既最後出現
講緊918仲有返學 係未證實既

講左好耐個阿媽,其實親生老豆係邊個? 佢地關係如何?
有可能純粹離婚但個女同老豆關係仲好好?

點查?

以我所知應該係不斷去探佢男朋友（？）
呢樣我都唔清楚
但15/9左右佢係話佢已經搞掂晒所有嘢搞好佢男朋友嘅嘢
會開新ig重新開始

上佢ig睇 .. 9 月17 有返學
tylam.0

唔係wor
呢到可以link到去"919去攞返電話"

其實之前有無講過佢點解同幾時唔見電話

係佢來

冇第3者 普通人既片證實到

812肥啲 919瘦好多
中間遇到唔開心嘅事瘦左 對應報夢提過肥瘦

咁姐係 8月11 12有去發夢出街
但唔知點解9月中先返學 返左兩三日就失蹤..

而家需要有人探到佢男朋友搵線索

通常要嗌後父會嗌叔叔/uncle

係今日定聽日？

呢條友會唔會係𨋢內條友？

真係似樓主所講送左入女童院, 因為尋日hkdi live果陣, 校方有交代過陳同學係9月頭冇返學, 請假去到16號先返學架!

有冇人尋日有睇hkdi live, 可以confirmed?

sugar daddy?

係啦

中途返學 應該幾受注目
佢返過學應該無咩疑問

唔會 照道理叫唔出口做daddy 應該係嗌uncle

Yes
IG 9月啲相都係瘦過812

關於入女童院 見而家流傳兩個版本
［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

呢post係咁講：
1.陳同學曾經住過女童院(fc ed)
但絕對唔關今次運動事
而且係6月已經釋放

[有圖] 陳彥霖事件補充

呢個Post就話
陳彥霖出咗旺角參與811之後失蹤
直到9月12日蒲頭 佢話自己入咗一個月女童院

邊個係真？係咪姐係呢到有假朋友？

可唔可以兩次都有入

我朋友topic..自膠
係我朋友812最後見到佢

之後佢9月仲有出現

但係警察應該帶咗去番警署 最近就一定係東涌警署 之後又話消失一個月 警署之後佢係點離開 上邊有個巴打又話8月中見過陳小姐仲一齊飲嘢 咁究竟當中識過啲乜嘢人 又無情情出多部新電話 新電話會唔會係聯繫一個新朋友用

佢812話部電話俾狗／港鐵職員收左 所以要買番部？

之前咪有個起手足底既網叫香港解密既，岩岩係到諗會唔會係陳同學俾人起左底擺左上去啦，點知一search,個網原來4定5日前收左皮，有無咁岩？
有無手足知道陳同學有無俾人擺過上去

格離post話 （未fc)彥霖12號同佢講811佢同男朋友一齊尖沙咀 仲係12號話男朋友被捉左

IG亦有人13號見到彥霖 仲係同一套衫

咁好明顯彥霖根本無返過屋企？

會唔會搵男朋友daddy係因為佢住係果到or想知道被捕後男朋友情況？

Ps:個人猜測

有無人有back up到，有既話可唔可以幫手check下啊

我覺得要分幾路
一係電梯、調景嶺、cctv
另外係812 東涌、同狗咩事嘈、無左電話
再黎就係屋企人、伍先生、女童院、官司
第四係gay 巴一堆地點

Btw 住元朗 村屋 係咪乜乜圍
呀媽男朋友又做狗 聯想到鄉黑/鄉黑狗
記得811個日係鄧二哥上場個日

咁都無理由keep佢成個月 同時又可以開部新電話

我聽到

“
.....我想靜下咋
.....無呀一個人都冇呀
得返我自己一個咋成日呀......
我住元朗架黎到東涌呀.....
我返唔到...........我搵我男朋友....
我唔要你地比我d野.....唔值得我去收呀.....
我而家得一個目的，就係要搵到我daddy, 我男朋友 daddy”

條片好似有個警犬講話佢藏有攻擊性武器？

同埋打扮同失蹤嗰日都相似 似係佢平時嘅衣着風格

黨鐵職員點會有權收人電話❗️

不過812嘅cctv 唔係重點
919 係調景嶺一帶cctv 先係重點

但812有助了解彥霖生前大約一個月嘅行徑
1. 我都好想知佢男朋友去左邊
2. 好似完全忽略左男朋友嘅屋企人（男朋友daddy)

彥霖的確入過女童院 原因為探男朋友監（警署羈留）時同警察有衝撞 被控襲警

會囂會就係收左咁耐 所以先有人話調景嶺站有佢電話？

會唔會係因為佢阿媽個男朋友所以佢唔夠膽返自己屋企
之後佢阿媽個男朋友想滅佢口

但4點鐘警謊大話會，我最撚憎果個鞋揪江蛇，話佢從未被拉? 如果送去女童院都應該算被拉啦! 一句技術性話冇涉及、任何示威遊行活動而被捕，咁就當過左骨 ?!

我係佢tylam .0個ig發現個profile pic個衣著同係𨋢到一樣
係太子站嘅自拍
唔知有冇用，推上黎先

source from hkpoliticalmemes ig 東涌片 comment

當日美孚入站 去調景嶺要係太子轉線

呢個應該係6月嗰次入女童院原因
但8月中至9月中 會唔會又入多次女童院? 佢又去咗邊? 9月中先返學其實係好奇怪
攪男朋友嘅野 係咩?

呢條女好大件下,1.5M? 唔似.

假設𨋢片段時間正確
呢張應該係19號up上去？
仲有袋野渣住

應該check唔到幾時up
除非佢有朋友留意到

一定唔俾，支那資

佢男朋友係咪坐緊 因咩坐 都可疑

之前睇過一張相，裡面佢著嘅鞋都一樣

之前有消息佢返左三日學
812拉左
912放，913返學
914-915係假期
916-917返學
918失蹤，919開始搵人
應該係咁？

屌，冇帶眼鏡呀

蘋果話佢916係第一日返學

812有冇手足因為和理塞係機場/東涌比狗咬？

會唔會係男朋友係監嗰邊出事而話咗俾個女仔知？
而女仔掌握啲重要線索俾班狗知咗？
所以先想搵daddy？
個女仔係咁啱積極參與社會運動？

利申 9up

真係佢聽到佢喊聲好sad

推推呼籲

點解我要管/出句聲？

因為我覺得討論係要基於某啲基礎，例如尊重、理解晒人地講咩先，不論對錯與否，起碼明白人地真正想表達既意思，你再支持、反駁又好，提出自己論點

連登作為主流討論平台，你唔係唔知有幾多小朋友上，若然佢地睇到個個comment都係咁樣，無用心理解人地真正表達意思就屌柒人，有樣學樣既話，喂大佬，連登只會變得愈黎愈低

我認為而家陳小姐既案情可以有好多推測，大家應該係一齊討論、合力搵出真相

而巴打一開頭提出左個我覺得合理既推測，而你就用惡劣既字眼，曲解左人地既意思，睇埋其他巴打comment，似乎真係得你一個覺得巴打係指緊「sugar daddy」

不過，可能你既出發點，係誤會左巴打抹黑緊陳小姐，所以先會有咁大反應，一切都係出自於關心手足既心情

你話我左膠好拎光環好，我只係唔想呢一種咁差既討論風氣蔓延連登

當然，你可以話巴打講得唔清唔楚令你誤會，但點解咁多巴打係得你一個覺得佢講緊「sugar daddy」？會唔會真係自己無消化晒巴打既意思就亂屌柒人

咁而家你都話自己誤會左巴打，而巴打可能又因為你個幾句「叫雞叫傻左」、「有病睇醫生」受到中傷，你覺得自己有無責任？

我承認自己係overreact左，但有d野可以由你我做起，理解晒人地意思再作討論，咁唔會好d咩？

Anyway, 你覺得我講得唔岩想屌柒我既，inbox我啦，唔好影響呢到既討論

佢d朋友去晒邊？男朋友係邊？點解冇人出黎講野

但今日就有好多朋友同埋同佢傾過偈嘅路人出嚟講嘢。。。。。。

有冇佢812俾人拉既相？

你邊到搵？我搵唔到你呢張相

推真相

狗比鎮靜劑之類既藥物佢食 副作用有幻覺/情緒低落？

不如你出返去啦

人哋咪話profile pic

如果警講嘅所有都係假，都無理由相信係 19 號last seen，依家咁樣比 CCTV 同校方好明顯想分散視線。

黨鐵唔會收就很定跟身 問題在於東涌 有無去警署有無差佬keep電話 但正常一放人都會俾番你 呢段時間又消失又出現 識過咩新朋友同過咩人往來都好重要

非親非故可唔可以去探佢男朋友監？

佢肯見你就得

星島日報報過佢8月入過女童院, 9月初放返出黎

背心領位一樣啦 仲唔係佢咩

學校段片個女仔好瘦 手又幼胸又平
呢個有肉地啲 係咪根本唔同人

WTF

補LINK

好似好耐之前喺其他活動post見過呢條狗

有無人有印象？

睇對拖鞋咪知囉
係811之後個日 812

救護哥哥呢

你搵唔拼搵得返個post

其實呢隻狗係咪佢後父d fd

利申鳩估

睇埋隔離嘅內容同埋你哋俾我睇嘅新聞資料
我唔排除我嘅資料又誤
但同時都唔排除呢到嘅資料有誤
但我覺得幾時入女童院（時間）唔係重點
重點應該係佢「真係」有入過女童院
同埋唔關今次運動事
依家要做嘅嘢其實應該係搵返向HK01同埋蘋果報料
19/9見過佢嘅友人

其實知佢男朋友叫咩名就可以話係朋友探監問佢

Cctv睇得咁清楚瘦定肥咩！
根本係同一人，髮色、頸鍊、背心、涼鞋全部都一樣！

唔好咁啦，我睇完下面巴打回覆我都覺得自己怪， sorry

姓伍

唔似 手臂咁粗又戴手環

對鞋唔一樣

我有印象
之後在場人士
有位中年男人 唔知係律師定咩身份介入幫佢
就東涌站貢茶出面
有冇人記得多d

我係現場
佢係情緒好激動
冇記錯 應該係男朋友 同 daddy
之後有市民介入左
再之後 救護介入
冇記錯的話

個標題改到on99，最乜撚野後呀

睇facebook相同舊照彥霖係有D肉地
又係住元朗
再睇衣著同神態
我直覺係佢
希望佢安息

我覺得係紙巾？🤔

住一個月女童院，一定瘦一圈

其實會唔會間條衫條便衣狗想chok佢講同邊個一齊嗰啲 之後霖霖情緒更加激咁話無呀 一個人都無呀

【細思極恐】陳同學全裸跳海事件

***一定要睇晒全篇文，同整場運動有關

你哋究竟討論完「全裸行出街跳海」嘅陳同學未？新屋嶺去左邊？被狗非禮强姦去左邊？

你哋討論咁撚多咪又係用緊敵人突登放比你嘅資料查案。。。咁同大陸人睇cctv之後討論香港有咩分今别？

其實冇必要全民神探，案唔係我哋查。其實宜家香港大撚把不公義，肯定唔止陳同學一個。運動焦點唔應該被spin走。

用腦諗下點解中大吳同學爆完大鑊啫刻彈出陳同學全祼浮屍事件？點解連登突然咁多「同學朋友」爆料？跟本就係政權想spin風向。

唔洗討論咁多㗎，討論完都解釋唔到點解會全祼行出街跳海。

所以結論得一個，「全裸行出街跳海」的陳同學是被政權謀殺的

政權好撚成功，睇下宜家幾少人討論中大吳同學就知。

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

皇天擊殺共產黨
地獄引渡鄭月娥

咁佢老豆，男朋友，男朋友老豆究竟係邊到
佢地仼何一個會唔會知啲嘢，定係死埋？

屌 記錯左，我係果個位置記憶重疊左，sorry當我冇講過

sorry我記錯左，係812先岩

邊有話入就入架女童院

有無人推我呢個...
我見佢自己一個後生女仔係到整理緊啲垃圾 所以走左過去同佢傾計 對話中佢話每一次示威都係自己走出黎 同埋感覺到佢性格係好堅強..希望真實可以還彥霖一個清白
我可以證實東涌條片係佢黎

係1/9 我都記得係長征果日

sorry自膠
記錯左 應該係812先啱

我哋要兩片之間一個鐘內所有相關CCTV
一個鐘內死者由開開心心變到自殺？如果警方話佢自殺，都起碼要有合理原因，冇自殺原因就可能係他殺，亦可能係意外，總唔能夠有資料唔查唔公開，警方話乜就乜，呢個政府已經信用破產

見到片中有個阿婆就燥
條路大把位 係都要八卦行去望
正一死廢老

真相呀！香港政府你對年輕一代做左d乜L嘢？

【新片曝光】警方稱彥霖沒因示威被捕 好友揭8月涉踢警被送兒童院

警方上周五聲稱，15歲游泳健將離奇變全裸浮屍的陳彥霖，沒有因反送中示威被捕，但以私隱為由，拒答她曾否被捕，又指其死因無可疑，雖有待確定，但原來其遺體在上周四已被火化。網上今日（15日）流傳一段聲稱是彥霖8.12在東涌站一角坐地抱膝痛哭的片段，其好友向《蘋果》指，彥霖的男友在大嶼山一懲教所服刑，彥霖前往探監時，涉嫌踢向警員、因襲警罪被捕，疑於8月中至9月中入住兒童院.

大家一齊做柯南啦
不過唔好訓身查
霖霖想見到我地嬴

你叫朋友睇返ig story archive
有record的

彥霖

好啦 又有新update啦
的確係有係12/8晚/13/8早 比拉
因為11/8係觀塘同人嘅爭執
12/9出返黎

Any source?

可能男朋友係監聽到啲野話左比佢知？

我依家同緊3個彥霖朋友傾
A 同 B係我原本識嘅
有一D問題A&B都同時唔知
佢地都不約而同share左一個人比我
就係C
C同我講的

果張相

陳彦霖嘅衫褲鞋會唔會係嗰日將軍澳警署内燒咗？

記得之前有張警署內有火嘅相，係咪將軍澳？

被拉咁跟住有入一個月女童院？

13/8開始搵唔到佢（其後被通知比人佢係女童院）
So from 12/8 Night/13/8 Morning
To 12/9

推到搵到死者男友 家人 朋友
社處 救護出黎講野

無論點都係警察害死佢, 淨係入過女童院都好traumatized

從住喺大嶼山嘅外籍人士確認條片係8月12日，14:48pm，東涌黨鐵站外A出口。

已經親身去過現場，附近商舖有嘅CCTV，只有鴻福堂有機會影到些少對出馬路嘅情況。加上8月12號到而家已經六十幾日，應該冇機會有record。

希望各位巴打絲打睇返自己D相或者video，睇吓搵唔搵到多啲證據。

可能佢知道男朋支比狗殺咗，所以黑警捉埋佢返去害死埋！

佢返去學校攞個電話，發現電話收到佢朋友臨死前求救信息，一直吊住佢尾嘅國安捉咗佢走，滅口！

100% 係霖霖黎架條鏈同衣著同身型

都可以解男朋友嘅daddy嘅

其實個女仔喊緊
仲影影影乜鬼嘢
著咁少布
面對住休班/便衣犬
真係令人擔心

點解淨係話要搵daddy + 男朋友？
點解唔搵媽咪
定係因為媽咪去左旅行？定未去

最後出現呢個term講到佢9月冇人見過咁

叫完daddy 再補充係男朋友daddy
應該係關係唔錯直接叫開daddy

佢就係唔想見到警犬
仲報犬刺激佢情緒
為乜呢

無人講到女童係幾時入
一定就唔會係喺街喊兩喊
就捉你入
情緒不穩正路都係去醫院
乜撚女童院

即係入完女童院 再失蹤

而個POST好撚多3毛帶風向
屌你地老母 人地得15歲咋 你地個良心去撚左邊 做鍵盤打手做到你地咁

原來因為咁樣自殺

繼父長期侵犯佢/ 有關係， 繼父有感佢情緒激動開始疏遠佢， 而佢就要去搵daddy ( 繼父），佢係女童院出來後， 威脅要爆出來， 被集體滅口， 唔係一人做

咁於解釋到
1. 媽媽唔追究件事， 照計謀殺下， 攞返佢電話有好多線索
2. ‘我要搵daddy ... 男朋友daddy ‘ 可能係改口免得揚出來， 但又想繼父關心

希望我錯， 無意冒犯， 只希望水落石出

睇晒你篇野都未有外星人, 有D失望

99%係佢

Sor .. 可能睇得日本犯罪小說+謀殺案多

但我有咁ge估算係因為以下邏輯：

1. 全裸+ cctv = 唔似自殺係他殺
2. 問題係邊個殺？狗/ 識的人/ 親人/ 陌生人
3. 如果係狗/ 識的人/陌生人殺， 家人一定會追究
4. 有咩情況家人會唔追究？ 家人身有屎
5.有咩情況狗都想掩飾？ 狗身有屎
6. 4+5= 係警的家人做
7. 有咩會觸發殺人= 情/ 錢/ 命/ 聲譽
8. 唔會係錢， 唔會係命= 情或聲譽
7. 情或聲譽+ 基巴/ 新巴講的「 色」

令我有以上結論

大家話我太9 我會開心d

都係會有架喎 有無用過ig架呀sir

佢係6月坐一次 8月坐一次
6月先係因為襲警
8月因為係觀塘同人爭執

8月11日 觀塘 有冇活動？
同人爭執 呢樣野 好關鍵

想問下樓主記唔記得依條片幾點左右拍 我821都有見過佢 望住佢上白車

up

812定821呀你？

812 sor